人生大難題 Final year住唔住hall好

講下自己背景先
一直都冇住過hall 下年Final year
最後一年去左申請試下 最近又咁岩waiting list轉左successful
但係我sem a 去exchange 所以得返sem b住

各位覺得Final year 仲要下學期先去住hall
成件事係咪好戇鳩 我應唔應該住好

五毛勿推post

關我撚事咩

一個新acc呢個時間開個咁既post
直接完全封鎖

純粹學術討論 非左